應否立法規管隨地掉煙頭嘅人，例如刑事告縱火

好似日本咁

喺香港 立咗法唔捉 捉咗又可以唔告

香港差佬打份工咋，你估真係想維持社會安全咩

告埋火車頭傷害人身體罪

踩熄左咪由佢囉

卡碧

見d仆街唔整熄就掉，成個垃圾桶出煙

仲有揸着枝煙向出行嗰啲。

告鳩佢意圖刑事毀壞。

成撚日枝煙揩到人啲衫。